宜家d的士佬$29.1都唔找錢咩心態?

話說岩岩打的
$29.1 咁我比30
點知佢唔找錢仲要串柒柒
之後我火火地就叫佢找番9毫子比我
佢屌曬鬼咁比番$1我

咩心態

無毫子點找啊

一向都係$.40之前就計前一個整數架啦
宜家d的士佬$0.40照round up我都冇所謂
但$0.10都roundup就好有問題

唔洗諗,叫佢去差館
利伸:坐我車一定找比你

下次試下比$29佢先

我都是啊楼猪
刚刚打的算我38.9 给他49元 他不找我1毛 我操他奶奶

打错了 是给他39元

我操你奶奶